路西法效應，幾有道理

Happy Kongner既懶人包，解釋黑警點解會出現

其實我覺得幾有道理，分享下
利申：唔係洗白黑警